意外流出：食台雙花（羊咩數字b，鄭12）合照曝光

唔叫

叫咩

合照

唔似羊嘅個隻

膠post

呢隻乾淨啲

想溝羊B?
佢住洛褲喎

真？

又自爆想上位做kol 拉

!

！v！

fafa

邊個係鄭12